除左人類，仲有乜野動物會打飛機

人猿有冇自己打飛機？

樓豬

我係人類

雜種

有冇人猿hehe圖或含撚jpg

玩撚猿

中國人?

BTW我有睇題目先入黎

好撚幽默

貓

狗

我屋企隻貓

記得之前有張gif 唔知咩動物打飛機 射完再食番

跪求

海豚

點打？

射得遠過我

發情唔係大部份動物都有嘅本能黎乜
好似啲狗會係到鳩磨咁

你一滴滴㗎？

睇過discovery
有集講動物點自濁

其他唔記得
但最有印象係蝙蝠會用口自濁
馬騮有時會縮陽入腹比人屌

剩係聽過海豚會姦屍

呢隻騎呢怪

刺蝟囉 日日係到玩賓周

好耐以前睇過條片
狒狒用青蛙黎打飛機

刺蝟

自己睇

動物撚就唔使bam?

YouTube 有片
猴子打手槍

估唔到馬真係會同自己含撚

連登咩怪人都有

嗰隻係驢...

龍貓會自己含撚

大象

袁志偉

海洋毒撚

動物界飛機杯

用手打j

台狗

人形豬都係人

對唔住 講錯
豬唔係人 對唔住關豬

真係好變態

BJ同HJ識唔識分？

有hand就唔洗用魚頭做飛機杯

共產黨

笑撚死

以前睇過印度有動物園工人要爬入大象後欄度幫佢打飛機

可能係世界上最西工作

倉鼠 舔自己條撚

馬騮山啲馬騮成日都互打

華春蠅

係 前列腺按摩

第一個留言好重要

雖然我知好正常 但係見到動物打飛機唔知點解覺得好核突

Like this

[img]圖片網址 [/img]
咪以為post動物撚唔駛bam

我有fd試過chock到佢自己隻狗射

笑到反肚

單身狗

點解佢對袋係格仔pattern

見到D狗被人閹左都仲會去磨第二隻狗個屎眼

痴撚線

馬？

蝗，日打夜打

我相信佢係人類以外

金剛

衲Dee

獨派

又話得人類先享受性愛

自撚獅

海象

有
見過有一隻幫另一隻打

倉鼠

打jj一定有 烏龜都識搵野磨
但雌性就唔知有無

海腸

馬騮都識

咁都唔知
因為佢祖藉克羅地亞

係唔係哺乳類特別淫
青蛙蜥蜴係咪只有做飛機杯嘅份

狗囉

狗狗好慘, 打個J都唔得, 仲要比女主人影全祼放上網

吹撚象
玩撚猿

咁撚長既

雄性蝙蝠會喺交配之前幫隻乸奶閪
科學家認為用意主要係想加長交配時間 從而增加懷孕機會 次要就係激起性慾同埋潤滑陰道
而且佢奶閪嘅時間比起扑野嘅時間長好多
通常前戲奶50秒 之後騎上去扑10-20秒 再奶90-180秒

好似認真咗sorry